克羅地亞幾出色都好 歷史只會記得2018世盃係法國

現實就係咁 就算你地話佢唔光彩
啲人只會記得法國贏過2次世界盃

Sad but true

所以英超冠軍只會識李斯特城等冠軍隊

Sad

無錯

過多幾年 克羅地亞又冇人記起

就好似冰島咁

班忽然球迷過多半年連摩迪係邊個都唔記得啦

但係記仇記好耐
eg 南韓

小氣係人既天性

所以傳媒要煲多啲
又話咩因為獨立所以鬥心大
乜乜物物
因為歷史唔會再記得
Croatia應該好快俾傳媒講返係東歐嘅廢國

摩迪 都會有人記得下
始終叫扲左個金獎
但克羅真係會冇晒聲
始終今年分組都有啲運

98年都好多球迷記得何況今次第2

正如無人記得猁呢廿年第幾

歷史會唔會唔記得2014亞軍庭啊

只知德國扲4次世界盃